[盲人摸盃 屌猁老母👹👹👹] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[200]

破處

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

留名

胎仔破處 屌猁老母

特西好波

冠已袋

恭喜特西大人破處

特別感謝會員夜子

屌鳩柒弟 人人有責

我地要令利10月就大叫next year is our year

垃圾利 垃圾利 柒到彈起

點解每個回覆都有個負皮？

豬波點算

因為有癲鳩負皮囉

再輸了 然後期待期待 下一年發力

班人腳打得好下場應該會繼續，出羊嘅話前面實係福仔，因為佢防守比馬仔好⋯

有朗隊圖, 已like

屌佢老母邊條傻閪個個comments 都負評，軌猁個d都係咁

隻姐會急不及待好想睇下啦

goodest topic

下場貼馬達bb首球

對死猁狗又諗起霸氣專家

睇猁妓互屌好過癮

愛ge反面就係恨

負皮我既都係生滋猁狗

正評左了

沙高又搞事=.=

冇啦啦炒水昌官

支持

胎仔好波

小昌官牙

正評係比Topic

屌猁老母

你都係水昌官人黎

d霸氣真係

重傷到而家都見唔到自己

隊隊都炒到啦=.=

撚到人渣成隻狗咁

呢球經典呀

迪馬

有無hehe傳個球？

wow 個topic

直接擊中

垃圾利mon post

Hehe成個比波動作都做得好靚

睇到扯左...代表咩

你早洩

Goalllllll mata
唔講貢多 羊仔好波

尾機到...

點可以冇馬仔嗰球嫁

又係羊傳

夜神 2 年前
左羊右華 adore

牙羊d 出波好尾機

對強隊真係要用mata 幾有運仔
對阿鏝猁都入到波
偏偏上季摩佬大戰一定收起佢
唔知今年點

最勁都係朗隊

其實唔只出波 傳波個力都岩岩好 好好拎
有場佢做右閘 同渣古同配合真係好睇

根本就carry 成條邊

一個撚晒猁狗後防

下場出馬仔hehe打正選啦

出福仔鳩衝到對面隻閘冇氣再換入馬仔效果可能更好

開局果球罰波又係羊博返黎
之後又助攻馬仔

咩叫盲人摸盃

肯定爆炸頭正選 hehe後備

未必
爆炸唔夠靈活守古仔同老母

Good Topic

呢場真係好深刻
馬達傳俾盲射
hehe射嗰球pk以為佢飛機
俾猁狗喺hehe面前倒掛追返粒
最尾馬仔

喺呢場之前個個都仲叫馬仔做法b

記唔記得爆隊一個力壓4隻猁狗頂中楣 朗隊一箭定江山

上半場西到無朋友
迪比下下都送個波比人

半場換走左佢, 用羊再用馬仔, 差十幾萬皮

上季爆隊都中柱, 再比伊巴補中

oh yes!!!!!!!!!!

topic改得幾好

Arsenal player, Emmanuel Eboue has been diagnosed with HIV.

唔帶套

想幫佢含

Welcome to Manchester United

homo

Anthony MARTIAL!!!

你傳染左比伊保爾？

應該係你

狗西 今日叫我？

我羊

之前又話佢係法國黑b 點知咁撚勁。。。

between 有冇人係ios11 我部機成日自動斷Wi-Fi

頭先69係咪有出現過問係咪有pro club

好彩未更新

Football Observatory: Romelu Lukaku value gone up more than any other player. Cost Man United £90m. Now worth £140m. 2nd Mbappé. 3rd Dybala

木仔又然

Yes 有冇

我無事

LM

使撚同痢狗客客氣氣咩
求其mon下post都有賤種想曼聯啲人傷
佢地食撚屎啦

好撚食電牙屌

隻死猁狗食完飯又繼續負皮

同🤓🤓🤓比邊個黑啲

賤種痢快撚啲負評我啦
負評死全家

從來做得曼就要抽到利盡， 利狗成隊傷曬落英乙啦仆街

有冇咁值錢牙 =.=

傷同唔傷未一鳩樣, 挑

唔係口唔口德問題 但真係過份咗

開始覺得全部都係雲加計算之中 有D心寒...

帶埋個文西走，條友成日搞事

雲加縱橫英超廿幾年, 鳩普呢D熱血廢中咪中哂伏囉

ibra 月尾跟一隊復操， 12月出得打鏝

月台仔

係就正

伊巴轅門射戟

我地利物浦是最勁

豪門

全部comment都有人負評

廢閪痢狗
全撚部都係生滋狗屌大佢地老母個肚生出黎嘅雜種

好得閒

正正常常既人點會撐利狗

好型呀

邊個咁得閒六頁每人一個負皮

屌post 完一分鐘已經有個負皮，咁得閒mon住成日

張圖正撚到

條友秒負評架喎, 好撚得閒

如果比我知係邊個

幾個區都有人負皮WO =.=

廢尻毒撚痢物狗
放假全日無街去又谷撚住啲精
唯有靠Mon post比負評黎渲泄

15秒就負評到 @@

求下你 唔好負皮我

應該係cc台d細蚊仔

連尼住清算波台...

用朗隊擋一擋D 負皮

時台噴精x賤種痢

死撚去叫算啦，除左識憤世自瀆
仲識閪咩
快啲mon post mon到爆血管 啦

一po一負, ho ball

淨係識負皮，有種咪爆閘廢尻柒柴
Mon post mon到唔吠出聲谷住谷住好撚慘架
因住谷精上腦

死啦, 俾人負皮會唔會痛架

咁有心機負評晒咁多個comment
不如躝返去圍爐取暖好撚過啦 垃圾

轉眼間4個正皮

負我

見係你 我負左啦

快撚到

仆街仔

Me黎
唯一一個我比負皮既人

一直比負皮果個就係你

一直做功課就有
做左成日 心情好差 好想跳樓

Rio Ferdinand has revealed that his defensive partner at Manchester United Nemanja Vidic stopped him from crying after the Champions League final in 2008,

"He [Sir Bobby] came down and started speaking to me about the history of the club, and what it meant to be the captain to go up the steps and pick up the trophy," he told BT Sport.

"He said a few nice, kind words and then I saw my family on the other side and it just hit me - my lip started going and I started to well up a little bit.

"I remember Vida just stood there and said, 'Rio, not here'... And I went, 'Sorry Vida, yeah' and we went up (to collect the trophy)."

維隊

生命可貴牙羊囝

正皮我

邊個咁撚無聊

我知
曾經有quit u既念頭
native既人做一個assignment用半個鐘
我用3-4個鐘
重要做到勁垃圾

Just want to say
Long time no see

怨婦

垃圾猁

屌你老母 死7個負皮

你好似最多負皮

出故未 做完功課開始追

胎仔係邊

猁好勁!!!

人地有5個歐聯冠軍

cc台好波

我係fifa入面打10號位超屈機

又快又靈活又痴腳

原來下場打濕鳩猁架啦？

但呢幾場踢到成pat屎咁呢

今集屈速打反擊真係好痴線
福馬mk 根本追唔到

印字印馬達定9號ibra好？

同埋ball3shop有無伏？

福馬mk 三叉戟真係好屈機 好用到msn咁

你買左上年件衫？

咁幾多個英超冠軍

人地話英超只係改左個名
頂級有18個好勁>_<""

拎左英超挑戰杯！

見佢有上年藍色作客

我都睇到
好抵屌
印ibra啦

係囉，依家決定Ibra/拉仔

Lin同細緊應該無人要

Lin送比我著都要諗諗

有冇清玩ut 評下小妹個陣ok?

唔用撚羊已經知你唔sick ball

有沙高已經唔洗睇落去
我無玩

YES

用大米算了

好撚抵 800金買到

夜清呢啲咪sick ball囉

🤓🤓🤓真係無咩料

get唔到ar
topic後四個字 我係理解同明白
但前四隻字有咩背後意思?

抵佢要看袋

廿幾年冇盃係黑暗定盲撚左🤷🏾‍♂️
盲人摸象又是咩意思

No Romelu Lukaku (ankle) and Marouane Fellaini (achilles tendon) in the 1st Belgium training session. #MUFC

比利時出左線就派下新人練兵啦

重唔訓

撚羊快無氣 no good
btw 用利狗d人

撚羊係精神領袖
迷羊是生活態度

一睇第一個字 以為終於有人吹奏

矛人記得你牙

冇俾人屌都算係咁了

你幾時變左我架

隻負皮狗收左工？
定聽日要番學 訓左

weak

希望扮傷

梳
搶左你啲野黎做
撚羊交返比你吹奏

冇錢買華隊，妹妹，拜利，馬仔，福仔

辣殺

識貨呀用白Lin

雙lin齊用
343呢？

冇錢呀，有諗過買細緊，rojo頂住先

鬼妹仔曼迷好得意

Testing 腐皮

rojo好用 拜利搭佢一流

不過英超d人太貴 我玩意甲

Lin拿度

BREAKING: Phil Jones withdraws from England squad for World Cup Qualifiers against Slovenia and Lithuania. Harry Winks called up. #SSN

又傷

被傷

廢事係國家隊比隊友...

條友係咪訓左，終於冇負皮

應該係
咁鬼naive都有

So caring gd night la負皮痢

你想要我整粒比你啦

清晨留名

PP

法國你成日都係1點-5點依啲時間留名

Topic正 200post留名

英超球隊無贏過英超話自己勁

ddg 星期六正式開季

BBC

普巴唔係食開重口味既咩

Taste好左
好事

呢個有d似唔知邊個鬼妹明星

用行動話你知佢想食咩女都得

我宣布最區已死

終於有人

有無手足掛住我

Lukaku had suffered a blow in training on Friday but persevered against Palace.

傷住踢

me

訓唔著 成晚訓得三個鐘
失眠左好幾晚

十點半已瞓 好舒服好健康人生

廢老廢中先早瞓

重有廢青
你唔洗做assignment 同讀書架？

到時對猁狗又出得架啦

Freerider仆街死！！！！

屌 我自己一組㗎喎 free條撚 我咪唔上lec直接自己睇 所以好得閒

Yes 最僧啲仆街約撚好哂時間
然後到個日不讀不回 麥撚都唔做

玩Alex hunter 發覺粒波轟落基仔條啫到佢會有反應

我last Year 果年瘋狂free ride

最高境界係deadline前drop科

好兄弟👒

last year係咁搵工 好彩有個promate一分組就話我做哂 唔駛煩 仲要出黎係A-

有冇曼區手足 用IPHONE 係用AIR JACKET? 想問用後感? 值唔值得用
定係IPHONE 8+ 有其他殼推介

永不賣：naked
會放：有咁厚包咁厚

咁撚仆街既

去旅行時換電話卡係一陣享受

過多幾年就last year

以家旅行興番換電話卡? 唔用WIFI蛋喇?
成年無去過旅行無咩新資訊.

福仔fifa 癲撚到
又爆得有身位 咁大隻但起步超快
Lkk反而好難用

LKK繼續屈轉身射波喎
今集中距離好易入, 用黑b都入

換電話卡啦, 又平又抵用
香港買定又得, 去到落地機場先買又得
wifi蛋又要借又要還麻鳩煩

用盲佬射左幾球世界波

今日係伊巴生日

用wifi蛋一班人去又唔可以分開行
又要叉電 煩撚過女人

玩legend Lkk禁區轉身護波都比人立即撞開 轉身射埋好難

而家d電話卡最平幾十蚊, 貴既都係百零蚊
一人一張拎黎睇曼聯新聞都抵啦

Agger
蛋只會買震果隻

屌牙 咁都拉到去屌女

原來ut有個難度叫ultimate
難到仆街-.-

Jesus都好撚勁

叫風紀出黎屌柒佢先

唔比係佢自己用咩

咪就係 小妹自用都鬧人地

風紀: 關曼聯咩事

Luke撚 真係抵你比人屌
咩都可以拉到去講女

要轉岩先得
同拎波一樣
玩uteam 暫時打咁左4屆 4屆都champ住上去
一場都冇輸過
反而打sb輸左四場

馬》福 耶蘇

買黎同你玩

原來以家已經唔興用蛋..
老了老了

馬仔好用過17好多
最主要都係屈速今集玩哂

一直都唔用蛋
用卡咪幾好 又快 又唔洗同人開心share

Mesut Özil 'points towards' #mufc. His Arsenal contract expires in 2018 #mulive [@Kike_Marin_]

因為以前電話卡唔平, 有D仲要set一輪先用得
而家一插落去就用得, 好多時去到買完仲有人幫你搞

情侶去旅行一定用蛋多
條女一定唔換卡
用卡一定係自己果部再射比佢, d電倒水咁
不了

有人叫企開d未?

真係個個reply都有女架喎

佢黎馬達走得

同mk輪換 mata bb唔會走

mata 30歲要一年一簽, 分分鐘佢未必肯留

佢黎係咪叫mk企開d

達子傷6個月

咁大獲

冇計

打錯左

at least six weeks咋

面皮厚 d grp mate又抵得諗

差咁遠

差啲以為轟打無前要打半年

對我曼冇達子

咩無, 仲有阿姨丫嘛

有玩ut 可以交流下

抽左幾錢

第一次320
第二次120

好似係

不過隻拿卡係game 送既pack 抽到
無得交易，焗住用

Switch版fifa值唔值得買.玩career mode 多

仲有亞衣

engine 好似完全唔同
你要當第二隻game 咁玩
不過淨係career 既話 我覺得都值

唔online 咩platform 都無所謂
但有聽過swtich fifa個engine唔同, 唔知係咪真

今隻好似唔係好屈到喎

哩個陣貴到

laca好用呀

yes 用緊15個engine

巴打
真心強烈建議用下比比鳥
真係好勁
佢成日殺到上去同沙拉overlap
兩隻快到人地追唔到

又見到你啦巴打
幾時打番場
今朝6萬入左kane 諗緊3萬入唔入沙拉 我覺得有得升

諗左好耐賣唔賣達子入lukaku
其實仲諗緊 達子好撚好用 成隊曼差普巴同lkk齊晒

我賣左比比鳥 入華西
華西我自己覺得係成隻驚最好用既右閘
有比比鳥同卡華積 全部賣晒

屈喎, 特別係防反, 後衛neft到勁慢, 基本一篤就穿哂爆到入禁區
依家用福仔馬仔 麥包皮三前, 好撚癲

打電腦定uteam

今晚打場frdly 啦
我覺得黑卡達子 應該勁過普通LKK
你玩得順既話無乜需要換
我覺得儲錢入普巴會UPGRADE 得勁D
聽你之前講基沙文又入好多波
所以一係換kante 一係換普巴
之後後防再睇下點升級

理想係入kante頂巴卡約高 入普巴頂hehe 基沙文打攻中勁過晒隻game堆攻中 其實即係變左dybala咁
lkk最大問題係打唔到小組 原來而家夠錢入kante

基沙文幾錢左右？

基沙文係walkout黎
買定岩架啦 理想中既曼聯

點解你地可以咁有錢，我買hehe已經用左打足全日比賽既錢

我前幾日先串完隻猁狗買修咸個CB 黎J😂

不過你講到咁正
用ozil 黎玩先
反正我個陣夾到

其實數碼版真係抵d
早幾日有得玩已經可以入定貨
到正日一煲起就賺錢
我嗰時未有得玩
入左隻福仔5500蚊
之後幾日後已經2萬幾

今朝先中左隻ozil放撚左lu

5萬啦家陣

咁多martial既 公廁黎架？

見到 人地嬲撚左啦
van dijk勁唔好用 買左用兩場放左 又鈍頂波又唔勁

所有卡都係

福仔5萬？！
wtf

而加想買mk，馬仔，馬迪，華隊，都唔知要儲幾耐錢先買到隻。搞到要用廢lin，柏度，住烏

屌.,...

有無巴打一齊玩fifa

賣左住烏先 是但用一隻前鋒都好過佢
柏度幾勁 買馬迪拍hehe穩定中場先

前鋒有咩推薦？
用hehe+馬迪打雙防中？
我隻柏度好似唔識突破咁，身位又輸，走位又差

welback其實幾好用 antonio 最好 平價前鋒

左翼有咩推介？

Izqxxxxx

睇黎都係打433好d，而加打4141個前鋒成日單機冇人支援，搞到又要將個波傳返後

我打4231, 最貴係隻拜利，要成4萬幾入
前面用沙皮狗都幾好用，lm 用 son 又係正

Mame Diouf

如果唔係特別鍾意英超人
玩其他聯賽好過

沙皮狗仲勁過達子
爆破型

DC9幾錢買？

各位曼巴打
我地過返ut 區討論啦

2萬到

咁又抵玩，可惜買完hehe後得番幾百蚊

曼區風記去左邊

真! 唔屌下唔得

咁多我曼既人都仲要屌
剩係件左中場都過份啦, 得佢一個normal
咁樣hey 0我曼球員

眼殘, 原來防中cb果堆都係
點解lin果張特別黑

以為入左遊戲台 上次成個POST講IPHONE都算啦!!!
係咪又要開波呀!!!

FIFA有曼聯用架

今日發現個女同事係我曼球迷不特至，仲要係迷西 好高汁

真
呢次真係抵鬧

咁史力加都有人迷既

先唔講係咪女先 迷西本身就高汁

條女娶得過

留意到上次snooze屌到人啪啪聲
今次竟然自己犯錯

瞓醒留名

錯就要認

我係咪入左遊戲台 成個POST講UT
係咪未死過？

講真
女女睇波仲要鍾意曼聯真係加好多分

都不是我的

女女識迷西人地又多汁又高汁

得左右手是你的

以前識過條女鍾意睇曼聯
仲要瘦底大波靚女
可惜有仔

系

盞鬧交

之前已經講過朗隊呢type好多女鍾意

有個女仔fd 迷hehe

表面肥肥地
但其實好大隻

所以晒咁多時間操大隻都無用
食多d野好過

一早練左朗隊身型 cow死女

新post 名叫廢老又老一歲ok?

使唔使要埋朗隊髮型

講起囡
早兩日見倒有個囡囡白白淨細細粒
著黑作客Matic 十分gfable
可惜。。。

冇圖

有排都未新。。。

唔知以為入左感情台

你去睇gay post?

同當年大把女迷史特加既原因一樣
唔樣衰唔鍾意

=.=

MAN UTD AND ARSENAL TARGET TIERNEY EARNS ASHLEY COLE COMPARISON FROM TOURE

The full-back has been heavily linked with a move to England, with his coach at Celtic seeing similarities with an ex-Arsenal and Chelsea star.

Celtic full-back Kieran Tierney is “a lot like Ashley Cole”, according to Kolo Toure, who hopes interest from the likes of Manchester United can be fended off for now.

The 20-year-old is a product of the academy system at Parkhead and was handed his debut in April 2015 at the age of 17.

He has gone on to become an established part of the fold at Celtic, gracing domestic and European stages.

His potential has been noted by a number of clubs, including many in England, and Toure can see why as Tierney reminds him of another famous left-back that he played alongside at Arsenal.

The Celtic coach said in The Herald: “Kieran Tierney is a lot like Ashley Cole in the way that he bombs up and downs the flanks and that he is also so physically strong.

“He plays every game as well. He is not the tallest but he is a fighter and he is strong. He crosses, gets back and defends. He is a very, very good player.

“Kieran Tierney’s work rate is just amazing. He gives 100 per cent in every game, he makes lots of runs and makes lots of assists too.

“He defends, he goes forward, he is every inch the modern left back.

“He is playing his football for a great club like Celtic and his potential is really great too.

“But we want him to stay with Celtic as long as possible.

“When you saw the way he was passing the ball against Anderlecht it was just great.”

Scotland international Tierney has made 19 appearances for club and country this season, netting one goal.

He penned a five-year contract with Celtic in June 2016, but it remains to be seen whether he can be kept in Glasgow to see out that agreement.

咁你躝啦

Ohhhhhh yes...

Welcome to manchester united

🐴🐴🐴

仲有咩台可以入到黎曼區講

無辜

MANCHESTER UNITED boss Jose Mourinho sent a scout to watch Celtic defender Kieran Tierney in action against Dundee, according to reports.

Manchester United have enjoyed a stunning start to the new season, swatting the likes of West Ham, Swansea, Leicester and Everton aside.

Their fine form also extends to the cup competitions, with the Red Devils beating Burton Albion and FC Basel in the Carabao Cup and Champions League respectively.

But while the team is thriving, Mourinho continues to struggle at left-back with Daley Blind, Matteo Darmian and Ashley Young all featuring there so far.

And the Daily Record say Mourinho is continuing to keep an eye of Celtic star Tierney, whose stock over in Glasgow is rising.

Over the summer, many expected Manchester United to strengthen at left-back with Luke Shaw tipped to be shown the exit door.

However, while Shaw has remained, it appears Mourinho could rectify that problem when the transfer window reopens in January.

It is said a scout was in the stands for Celtic's 4-0 win over Dundee on Wednesday, with Mourinho eying Tierney as the solution to his defensive headache.

The Daily Record say the 20-year-old was also watched during Celtic’s 5-0 defeat to Paris Saint-Germain last week, a game where Neymar, Kylian Mbappe and Edinson Cavani ran riot.

It is not the first time that a move to Old Trafford has been mooted for Tierney.

Speaking last month, former Celtic star John Hartson claimed the Scotland international had become Mourinho’s top target.

"I’m hearing he’s Manchester United’s number one target,” he said.

"But why on earth would Brendan Rodgers sell Tierney right now?

"If I’m Brendan Rodgers, I’m saying to [Jose] Mourinho, ‘Let him have another season here, keep your £25-30m for now, he’s got Champions League football, he loves playing for Celtic."

Tierney has also been linked with moves to Arsenal and Chelsea.

The Blues remain short at left wing-back, while the Gunners still need a replacement for Kieran Gibbs, who joined West Brom.

Manchester United get Antoine Griezmann boost and more transfer rumours

Manchester United have targeted Antoine Griezmann for a while and they could sign him next summer.

BY ALEX PORTER
20:30, 2 OCT 2017

Manchester United are reportedly in a much stronger position to sign Antoine Griezmann.

The Frenchman has been long been coveted by United and Jose Mourinho, but Atletico Madrid's transfer ban and the need to replace the injured Zlatan Ibrahimovic with a central striker scuppered the deal.

But Griezmann's release clause will reduce the previous level from January, and he could be available next summer.

Spanish outlet AS claims that the forward is "no longer untouchable" and manager Diego Simeone is fed up of his team relying on Griezmann.

Chelsea agreed a fee with Atletico for Diego Costa last week, and the Spain international will be eligible to be registered in January when the ban is lifted.

That could leave the door open for United to sign Griezmann and Atletico to recoup some funds.

Meanwhile, United have been linked with a surprise move for Middlesbrough man Dael Fry.

An England u21 international, the centre back has impressed alongside Ben Gibson at the heart of the Boro defence in the Championship.

And TeamTalk reports he has caught the eye of United scouts.

Chelsea are also said to be interested in the 20-year-old, who signed a five year contract at Middlesbrough last summer.

件炒野咩料???

到時咪又空炮

呢件幾好J

有人肯整PRO CLUB未

你開完add

之前高登係唔係有一隊？

係
玩過幾場就收左皮

屌你老母 中撚左古圖斯

LKK同宗師係舊患黎
LKK上兩場已經帶住傷踢
宗師個傷直情由開季跟到而家
應該可以打到猁

開季頭4場打攻中有表現

入撚完呢球 之後冇啦啦借走
雲鳩爾食撚屎

J仔

比人百屌

轉著11號以為佢大好前途

J仔而家又唔知要傷幾耐

無波睇

佢當年踢曼果陣唔係死扭左腳.
佢都識逆足架. 屌你老母V92

Utube有拖對水晶宮既球王片

心態唔掂就係唔掂
賴v92做乜

V92鳩還鳩, 提拔新仔係有一手既
咁都踢唔起真係

😩 j仔

福仔算係近年最大提拔
佢未出英超前我未聽過佢個朵
反而wilson keane 就成日聽

Young 都系
以前好多人反
雲爸爸之後全部迷羊

一早就知羊勁 大器晚成就係咁

就黎比人過度吹奏

之後柒幾場就俾人反

吹奏羊係因為羊真係勁
吹奏lin就真係無解🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

好撚煩

一傷就反架啦

你去吹奏lin 算啦

羊都叫大器晚成

美籍華人傅浩強是伊巴謙莫域的主刀醫生，在最近的採訪中，他向我們透露伊巴謙莫域恢復得相當不錯。不過，作為醫生，他當然不希望在未完全恢復時，讓自己的病人過早地回歸到球場上那激烈的爭鬥當中。除了伊巴謙莫域的話題，在《南華早報》的採訪中，這位神醫還訴説了自己的家鄉情結。

出生於香港的美籍華裔醫學專家傅浩強（K.費爾迪-傅）是伊巴謙莫域膝蓋手術的主刀醫生。他將外界傳遞了對這位曼聯球星重返頂級聯賽的信心，但他拒絕預測伊巴謙莫域具體的康復回歸時間。

“我已經治療了將近60名職業遠動員，而伊巴謙莫域拉希莫維奇無疑是我所治療過的最優秀、最強大的球員之一。”傅浩強説。本週，他將出席香港中文大學的“呂志和博士創新醫學傑出教授公開講座”，做主題為“六十載骨研卓越成就”的演講。

今年4月份的奧脫福球場，歐霸盃四分一決賽次回合對陣安德列治的比賽中，這名35歲的瑞典射手在爭高球落地時不慎受傷，這讓他的職業生涯受到了威脅。在被檢查出右膝遭受嚴重的韌帶損傷之後，伊巴謙莫域被送往美國接受傅浩強醫生的治療。

“他有一種非常強烈的態度。”傅浩強醫生談到伊巴謙莫域時説。他又補充説，他感到瑞典人是一位在“身體上和精神上均非常強大的球員”。

“即使是在手術前，他也仍舊堅信能夠繼續自己的足球生涯，而不是因傷黯然退役。”

“我們檢查他的膝蓋時發現，除了韌帶嚴重受傷的部位，他的關節、肌肉還有膝蓋其他部位的健康狀況都是最頂級的。他看起來更像是一位15歲的小男孩，而不是一名在激烈的競爭中征戰沙場多年（這會讓他的膝蓋承受着嚴酷的考驗）的足球運動員。”

“他的手術完成得非常順利。”

傅浩強醫生是美國匹茲堡大學醫學院的矯形外科主任。自從上世紀80年代以來，他已經完成了超過6000例的前十字韌帶（ACL）手術。在前十字韌帶的解剖與康復領域，他是世界級的領袖人物。

條友假迷羊

Gay 佬冇好人

據《獨立報》報道，曼聯會在一月和奧斯爾談判，紅魔希望能夠以免籤的方式在賽季結束後引進奧斯爾。而摩連奴對於説服德國人加盟十分有信心，兩人在皇馬曾有過成功的合作。

此前《每日郵報》報道稱，阿仙奴會在1月冬季轉會窗聽取其他俱樂部對奧斯爾報價。而據《獨立報》瞭解，只要奧斯爾被允許在1月與其他俱樂部接觸，曼聯就會採取行動。

曼聯主帥摩連奴有信心説服奧斯爾加盟，兩人曾在皇馬合作，之後他們也保持着良好的關係。奧斯爾不久前發售了個人自傳，而為這部自傳作序的正是摩連奴。

奧斯爾與阿仙奴的合同在本賽季結束時到期，目前還沒有跡象表明奧斯爾希望繼續他的槍手生涯，目前他的轉會談判仍被擱置。

此外，曼聯也同樣有興趣簽下山齊士，他的合同也在本賽季末到期，不過根據此前的報道，曼城在山齊士的爭奪上處於領先位置。。

黎曼第一年係ok既 之後都幾沉
直到雲爸爸出現
我真迷羊 咪成日屈me

而家先google太遲喇

講起山齊士 前排睇一篇新聞話psg想搶
好似出千幾萬年薪

有無人試過脛骨結節骨發炎
前兩個月踢完波就有舊骨突起
之後一跑就痛 我上網睇同依個發炎好似
唔知有無巴打share下？

有冇人覺得依家曼聯更衣室係英超算係數一數二咁好

If I have to break my foot for Mourinho, I will do it. Fellaini 2017

英超第一更衣室 成隊都好funny 連DDG都比阿妺膠化

成班係更衣室

好欣賞拜利 夠膽同伊巴隻抽 阿妺成日比伊巴撚

快樂足球, 馬仔笑容都多左

有人比馬仔拋紙球 梗係開心

曼城更衣室一樣都好好

掟啦 仲抛

佢去到新特蘭都唔掂
成隊波任佢舞都無表現

其實俾人掟果個仲開心
人工多左之餘, 而家出少D俾人屌少D

贊奴沙談及對雲高爾的看法時表示：「在他（雲高爾）治下我們踢得沒有自由。一個翼鋒需要的是信心，需要一個領隊告訴你『去過人吧』。但雲高爾主張的，卻是很慢的傳球遊戲。」

而家D翼鋒全部都要識傳波斬波, 剩係過到人唔夠

Yes 冇得踢都照入國家隊
馬仔咁撚勁都入唔到

慣啦 平時都早過馬仔入場

馬仔冇得入選真係on撚柒鳩 迪甘斯弱撚智 選高文 泰奧雲都唔要馬仔

不如你直接睇醫生

冇所謂啦
休息下下場打猁

仲好啦

過兩日去睇

其實呢度多唔多人想ozil黎

15-18萬周薪就想
再高d就不了

唔想
假如佢黎左變到基沙文唔黎
我一定全職反佢

如果both 黎但mata 走？

如both黎 mata留 lin走?

求下基沙文唔好黎

即deal, 平D賣俾雲爺爺補返個位

企開啦

Lin都放？真青訓黎

講真想要山狗多d

Yes 成日瘋狂吹奏

你刀有份 扮咩

認真一句. 就黎無哂本土人. 仲放LIN

梳 一代 小緊

唔似你盲撐

有時候over左

Macheda 夠青訓 黑b 夠青訓
唔夠料都要lan 架

呢個真

反朗隊果d 人仲over
無咩野都反, 讓12碼又反, 後備又反, 正選入波又反

入選到都唔會重用佢喇 係想佢去見識下 學下野姐 進步得快啲
佢而家唔入選 摩狗都照出福仔打左 休咩鬼息

我不嬲都係CKc fkf

伊巴出返黎就輸到我瘋狂吹奏

你撐邊個邊個就起, 係時候幫下lin了

有雀屎撐已經夠
再多個撐應該睇post睇到眼火爆

撐唔落

Shaw幾時生性fit番
愈黎愈腫無收過身

有返態我陪你一齊吹

左閘有排都未到佢

你都on 9 伊巴一定有態

有羊

羊 盲 米 梳

究竟伊巴今年個定位會係點 佢做後備就一定唔會甘心

lin = park嘅50%

據英媒報道，曼聯俱樂部官方正在計劃擴容奧脫福球場，將容量增加到88000人。

目前，奧脫福的席位約有75643個，擴容計劃希望能將座位增加12000個，其中包括擴大轉角看台和在博比-查爾頓看台增加7500座席。

唔係話booby sir 個看台近地鐵路軌咩

含雀啦

獨立sick ball
伊巴屌到你撚羊返更衣室做DJ呀

如果盧卡古keep住著火
佢都會甘心嘅

究竟係咩原因一直咁腫
佢ig最近訓練果張上身腫到
咁重對隻腳都唔好啦

仲有理大落河

掛住食女呀好似你咁樣

出親我刀然

會唔會同國師一樣 新陳代謝問題

出多兩場就傷

身為熟悉伊巴嘅真男人 其實佢仍然係英超最佳支點之一 搶高空點 引人 組織 hold波 同 怪腳入球仍然用得著 但要靠影前 翼去埋門 唔通仲叫個36歳去鳩跑咩 所以都係10號位

中

唔係話而家OT已經去到極限啦咩

伊巴減人工已經知自己出場唔會場場上 咁嘅年紀要踢得聰明 知幾時上幾時休息 我希望佢今季完咗直接喺曼掛靴

Detail

bobby 之後加個咩stand 好
果個人最好破哂入球紀錄legend

Sir Wayne Rooney Stand

Captain Wayne Stand

憑朗隊既成就 退伇做爵士係9成9既事
唔似得啲垃圾得個名

之後撚羊就會覆

收貴D襯返佢份人工

點解福仔18咁撚勁

開名

得雙曼同轟係接受到 其他幾隊d把握力

猁

水晶宮

上季咪仲垃圾

禾又病左

我刀系

抵死

彈開啦死基佬
成日想搵人足幫你含

你都幫佢含開架啦 扮乜Q呀

點解搵手足幫我含就等於基
仲話大學生 一啲邏輯都冇

yes me垃圾黎

又meme youyou
系未又要屌牙

Fuck ya

SGA-098條女好撚正

你我看見三五二已經勢頹

法卡o重頹

風紀呢

撚仔

呢隻game叫咩

事實證明v92又嬴

hi 近排點？
有無開心返？

可以用手機玩
我都想玩下...

場均入球升左成倍有多

佢留左好多好野比我地
係我地對佢唔住

今年唔知會唔會破100個入球呢

冇諗女 但依然冇人生目標
Btw 想知你為左攞返個名幫人出左幾多劑

搵下人生目標啦 一年去幾次旅行又好咩都好
無 我幫佢改左第二個名佢就比返我

呢個假羊黎
真果個死左

CRIED

會搵到咩

費蘭尼馬達前來

慢慢黎應該會有

見到topic入黎比個正皮先

上京歸來 成個人都健康左

下星期去上海一星期btrip

你有無支付寶 我成個星期比現金成個傻仔咁

死都唔用大陸野
反正出入都有大陸同事

屌 講起支付寶就想笑
前排個大陸仔問我有無用微信
又話可以入錢入去 可以用黎比錢 買車飛
麥麥77 又話佢地基本唔會帶錢出街

你答佢你有黑卡？

Yes 班大陸人好自豪 如果有人比現金佢地會當你係傻仔咁望你

夠膽就唔好賺

我窮撚黎 邊有資格拎黑卡
我答佢係咩 就無再理佢

戇撚鳩
成日望撚住個大陸同事支付寶埋單, 搞勁撚耐先搞掂
有時仲彈app
有幾撚威呀 睇過

人地話佢地國家好先進架

上次係上海人民廣場嘅來福士個food republic食野
冇支付寶ge話要比錢買張卡入錢先買到野食

我去大商場食飯比張50蚊 佢話呢張大額銀碼 要抄低紙幣編號 屌你老味

假幣多

人地最大係一百
你體諒下啦

我知
番親去總有d傻鳩同我炫耀支付寶
我答哦
根住食飯比錢, 佢唔夠錢又要過數又剩, 我嫌煩打開銀包d散紙仲多過佢個帳戶, 之後無再出過聲

有錢仔

Oh good

心思思想整返件白Lin

唯一好用係的的叫車 過數一定要支付寶 /微信支付
但我彈去比助手幫我入咪又一鳩樣

其實真係幾方便 不過支那一定用黎做其他野

助手
唔怪得梳清食咁多女
原來有錢人黎

有助手
梳兄有冇女秘書﹖

大陸d人工始終同香港有段距離, 是旦一個港豬都屌打佢地啦

禾月入七千夠吾夠吊

請唔請助手？
除左大陸唔返 其他地方都ok

有d時候唔方便有助手跟出跟入

大陸女助手
我in既
專登揀個長腿
明明有個高學歷過佢 樣衰無腳
sec in都無

梳屌開女唔屌仔架

小妹都長腿

羊子我ok
但要玩sm

強姦play?

屌你碌頭又曲線講到女

你真係痴線
希望第日咪撞到依啲老世

個助手最主要就係大陸幫我同廠work, 你唔番我請你係香港指揮我番大陸做野? （之前諗住香港請d契弟就係你咁講, 我又咁答 ）

除左kane之外其他人都係鳩射

咁我真係特登請靚女
比你地揀你會唔會揀條仔呀

原來有人同我想法一樣

猁話自己係最強攻力架喎
又真係最強呀

你又係經理

黎到成堆坐房 平時冇野做上連登

我既想法係唔返大陸

我 廢青

dklm明明requirement寫明要經常番大陸
夠膽死有2個上黎話唔番
我無即場爆佢缸好揀比面

爆肛

直接爆佢地啦 哂時間in
寫撚到明都唔撚識睇 真係好撚on9

岩岩升
無房坐住 坐line尾睇o靚

我即場呆左唔識出聲
講到好地地話唔番

其實香港真係好撚多豬

啲豬俾你食曬啦

比我即刻屌7佢 然後叫佢扯

然後一齊扯？

你地成班係咪....

Manchester United officials looking at plans to expand Old Trafford capacity to 88,000 by adding extra tier to Sir Bobby Charlton Stand

以為去左上班台，全部係度講返工野
等我叫狗竇風紀拉哂你班打靶

屌呀唔好報串 我地討論番猁子英超攻擊力第一

加個Wayne Rooney stand啦屌

Sorly
我唔駛番工果日會申請做呢到風紀 bin鳩班粉腸補數

你比風紀記左兩個大過喇

已經篤左灰
我將會成為風紀既一分子

加個sir字得唔得呀

有無讀過education 牙
捉最曳果個做風紀牙

撚羊

禾最乖喎...

同學Luke梳因為多次違反版規
現記一個大過，以示懲戒

你好野
記住你個反骨狗

我岩岩先升小四...

報告風紀

我屌你老母

又you you me me

你係撚風紀咩

對唔住，我係風紀

上班台 遊戲台 感情台 校園台...
幾時變汽車台

出文啦屌你老母

無波睇都推到咁多頁 仲要兩頁廢話

Role play牙

希望各位可以篤灰
等我擇低9up既手足

又浪費左手足10分鐘時間追轉會新聞！屌晒你地

入到黎冇轉會新聞睇真係好嬲
好心你地9up既就出去開個post 9up啦
係狗竇又唔係講波，想點呀？

咪講條女對波囉

lm

人哋返晒去高登啦

大妹又波又有蘿，腳長腳毛仲長

梳兄請唔請

法國清你卦有啲準

幫我卜ok?

幫埋我 我排咗好耐

希望比拉車問先
問考個日會唔會車死人

好想養狗

又卜
係咪咁多野問呀

未問過

夜d先，講埋問咩

問愛情

雞頭

我都係

係咪又黎料呀， 成班互含兄弟上水覆桌？

即刻唔想幫你

啱先食野見識到真正既毒撚
啲毒氣直頭攻鼻

邊到見到我

你一定見到我

sor 我會少d 出街

法國講親唔好野一定話我
明明我咩都無做

最區手足個個扮毒

我明年再問 今年夠啦

我真肥7毒

是但啦 你係咪都潛水架啦

是但啦 撚羊係咪都比人屌架啦

問左啦，轉頭解比你

開心死你呀

口舌之爭 我先無興趣
上黎求開心 何必影響心情

公平咩

想卜

得罪講句 羊+爆> 丙朗+正氣

老老實實 沒有古天奴 猁狗什麼都不是

Agger

古天奴CARRY痢咋WO 唔代表佢值咁高分

Young > Matic lukaku Pogba MK Martial 呢幾億

位置唔同 唔好比

唔撚係啊炒4:0得兩個

撚羊遲早變地底泥

連馬迪 流川都無 講唔過去

好驚好似lin咁比人反
我都係改定名好啲

對面水晶糕黎咋, 仲要連睇袋王都無

有睇袋王一早入7球

When you've been playing left back and then bump into this Legend of a left back and person

Team of the Month黎

同埋係team of the month

艾夫拉

牙羊30幾歲仲CARRY到曼連, 後備又無怨正選又勁, 又打到逆境波
客觀睇至少都牙星咁勁, 係差個歐聯
主觀咁睇已經係legend

🙈🙈🙈🙈🙈

撚羊記住邊啲人有份吹奏

夜神我老死黎

不過我都幾認同佢

fifa 更新左
小地圖變返球衣顏色
仲有無其他?

龍門勁左 遠射改弱返

咁伊巴都係啦 46次上陣28球10助 聯賽盃梅開二度絕殺 如果冇咁嘅開頭 相信曼聯仲柒下柒下 霸氣盃hat trick 我哋決賽打得咁好 除咗係歐聯last chance之外 話係為伊巴拼力一戰 回報佢都唔過份 起碼摩佬已經咁睇

唔講入球 個人又玩得 同妹妹拜利相處得好好 聽聞馬仔沉之後 伊巴主動同佢傾訴 叫佢努力同聽教練話 要向外界證明自己 之後馬仔洗心革面 喺Twitter到講愛曼 當全民屌柒月巴嘅時候 伊巴極力捍護隊長 簡直係精神支柱

伊巴件十號 當之無愧

Same

獨立sick ball
睇到喊左
聯賽盃睇到好深刻
因為伊巴差啲踢到嘔
啲人成日話伊巴去英超搞柒自己
屌你咩35歲carry全隊仲想點牙

個網會郁多d

Fifa伊巴勁撚難用
成隻龜咁又慢又頓

呢位巴打課左幾多錢

Set 佢唔返後

d 撞射都係太屈
撞射正常球員好多時飛機, 但fifa 18勁準
fifa 17 要hold停一下先射先準

支點佢好用過lkk
lkk 成日甩腳, 打反擊又唔夠福馬快...
伊巴hold 一hold, 等隊友走位, 傳波又靚d

yes

但伊巴全世界都覺得勁
羊比人underrate左好多
成日carry曼聯出靚波, 但d 人講返果場都唔會提起佢

Yes 做一下回傳比左右 之後福/馬 鳩爆落底傳中

我曼有唔少無名英雄 左羊右華都係 華西斷腳之後極速復原 由翼變閘 佢唔出聲照做 歐聯爆眼又係默默咁打咗半場有多

各位手足贏唔贏到傳奇電腦

d 控波好痴腳

黎囉,夜左D

第七十八靈籤：曾點論志
求籤吉凶：上吉靈籤
算命籤詩：
瑟希鏗爾尚留聲 春暮時剛春服成
冠五六人童六七 舞雩歸詠暢幽情

求得此靈籤，只要心誠心善，事事如意，天從人願。凡事必須安守本，善與人同，則隨時隨地無不優遊快活矣。

意思係話你只要安心守本,心有善心誠心去祈求個樣野就得賞所願呀

存好心守本份,事事順利

求愛情就會搵到開心樂觀既女仔,咁就要好好把握,一齊都會開開心心,好似最尾個句咁詠暢幽情

4hr
All weak

留底教下福仔同班後生仔啦

又要返工了

唔係話廢老唔好 但係我地心中既十號永遠刀吾系佢。。。

其實我有女
我想知同條女既前景
btw, thanks a lot

大家今日有茅得早收牙🌝

點會唔係DDG

今季比迪基亞抖下啦

塞車應該仲遲過平時

搭狗鐵

迪基亞無乜野做

睇左上場猁
今年重差過上年
剩係識掉個波上去比翼跑
前面4條友迫波就真係前場迫下算
高普咁教落去就啱啦 好快又會再沉淪 古天奴走埋佢地就正式bye bye

燈
下場炒9我地反底

古埃及文明啊

英國真係好靚
去過一次朝聖返唔到轉頭

污糟到仆街

公司個90後竟然諗住有得收早

4點走人

每人靚既定義都唔同既

個個唔是你咩

我覺得還可以 未算影響市容同埋唔會行行下聞到陣味

好想食月餅

我係佢老闆

請唔請人？
我想跟B清學野

west boss

食囉 好難有咩

我覺得ok呀係地鐵差d
條街多數好靚好乾淨喎

二手月餅要等聽日過左中秋先開始派

想買五仁食
冰樹會有得賣牙

寵物店

想問下呢到係咪有fifa pro club 開左團

五仁我食榮華

想JOIN TOO

古埃及文明史 前面有個史毒

打左個冷震

之前開tg個巴打病完潛水一排之後唔見左
我好似被踢埋

五仁狗也不屌
寵物店點會賣

顫抖吧 不要怪我們下場不客氣了

都幾難頂

有無人想玩先, 有我開番個
利申 廢

中秋返半日是常識吧

朝早留名

中秋都要返工？

我
利申 韓廢

ok

紅日咪唔駛

收4

今日似會收工時間壞地鐵

吊佢啦 本身我撘地鐵返屋企都 起碼個幾鐘

想玩自入啦, 打緊文唔得閒

打開電腦中等 入唔入得

只要係曼子
想玩就入得 就係咁簡單

以後多D係度傾波就入得

Ot 2 hrs

一係恆香 榮華 大同

唔係燈唔燈 講事實姐
無左拉拿拿 佢地好似無埋組織咁

組織搵張伯倫咪得囉, 40M簽返黎都係想佢打中場中姐

日日都唔駛返工

正 呀 佢
又跑得 又夠熱血 嗚呀

我覺得張伯倫係勁在落底出波

人地新謝四呀😤😤

you shoe?

可惜張伯倫覺得自己勁在其他地方

怕左路放題 摩佬可唔可以keep住左羊

張仔勁左體能同快
其他都不入流

羊唔洗踢國際賽 蓄足氣

唔可以 太多人反左羊
所以決定夏天就走

其實都係勁得果幾場⋯⋯

相比之下LIN都唔係咁差姐
話哂都溫布萊王子

落去踢番ATV啦

始終都覺得左羊右華最勁

☺️☺️☺️

join咗 利申好廢

據德國媒體援引自《曼徹斯特晚報》的報道稱，曼聯也加入到了史浩克04副隊長哥列斯卡的爭奪戰中。

該報道稱，曼聯主帥摩連奴非常欣賞哥列斯卡，他已經關注德國國腳很長一段時間了，曼聯將哥列斯卡視為36歲的卡域克的替代者，哥列斯卡當下的合同將在明年夏天到期。

呢個勁呀
但係99%去拜狗

下年free去拜狗=.=

未firm 但應該都係架啦
1月last chance

now or never 去硬拜狗啦

史浩克D人下下都free走既
哥拉辛拿斯又係free去跟雲爺爺

Manchester United given positive news following scan on Romelu Lukaku’s ankle

無大礙

下場猁win係100%既波，一對曼聯成班就上曬身 一齊All-in猁吧！

連howedes都借走埋唔知做咩
S04真係垃圾波黎

成班瘋狗症發作咁搶逼

到時肯定波都傳唔到

lkk比klavan mark到無晒影

唔好睇少猁，佢地留左幾場力，一定係留晒D力對我最時狂咬

全季打兩場好波，就係屌打我地，all in猁唔洗諗！

希望出盲可以俾古埃及文明sm下

重要打中堅

利記又失分 , 在聖占士公園球場被前領隊賓尼迪斯的紐卡素逼和1-1 , 而利物浦在聯賽第三輪大勝阿仙奴4球後 , 近4戰英超比賽只取得1勝2和1負的成績 , 聯賽排名也由第二位跌至現時第七位。

利記的問題 , 你問街市的賣魚佬也知 , 後防太差 , 說實話 , 高普自信心也太高了 , 看了5億次引援目標仍然相信現時的中堅組合路夫雲和馬迪普 , 只能說你不是防守專家雲里亞尼 , 同時更重要的是利也缺乏一位"簡迪"。

(賓尼迪斯從未輸給利物浦)
但利物浦的問題真的是後防嗎? 執教生涯從未輸給利物浦的賓尼迪斯提出了意見 , "就像一塊毛毯 , 你用它蓋到了頭子 , 卻蓋不了腳子 ; 蓋到腳子 , 卻蓋不透頭子 。"

"當你球隊進攻慾望太強的時候 , 你的後防自然便會引致漏洞 , 找到攻守的平衝 , 才是致勝的關鍵。"

在古天奴世界波為利物浦取得領先後的7分鐘 , 紐卡素隊長舒爾維便找到了紅軍後防的缺口 , 長傳助攻西班牙前鋒祖斯路得手 , 後者單刀時雖遭遇了馬迪普的攔截 , 但幸運的是球彈回到祖斯路的腳下 , 1-1 紐卡素只花了7分鐘便追回了比分 。

現時利物浦的後防特點是兩閘很快 , 相信這也是高普再次使用艾蘭奴和重用高美斯的原因 , 而且兩人的進攻也確是不錯 , 但正因這一點 , 當紐卡素在反擊的一刻 , 這兩位後衛仍在前場位置 , 左右兩閘形式真空 , 其實你細看圖 , 左上角的艾素同樣處在無人看守的位置 , 同時路夫雲轉身也不快 , 只靠一位馬迪普獨力難支 。

高普的戰術是希望依靠一波又一波的進攻殺死隊手 , 利物浦本場確是有機會在上半場2-0領先對手 , 而不是1-1的失望的比分回到更衣室 , 但沙拿有勇,隊友無能,今季利物浦的第二個問題-史杜列治。

今季的史杜列治和正選前鋒費明奴的差距沒有拉近 , 而是愈來愈遠 , 後者的活動範圍 , 可以兩翼位進攻組織 , 傳球也甚具威脅性 , 雖然近況回落 , 但是現時史杜列治依不能相比的 , 只因史杜列治更低迷 , 在本場比賽 , 史杜列治給球迷感覺遊離於整個利的整體 , 相信不少球迷在下看見費明奴上陣的時候 , 如在漆黑中看到曙光。

"現在史杜列治已不是那年在3S時代的史杜列治了。"前紅軍副隊長加歷查在賽後評論道。

留住史杜列治 , 現今看來是雙敗局面。 前紅軍球員和領隊桑拿士更是直指史杜列治的本場比賽的表現不值得擔任正選的。

蘇蘭基 ? 不要太天真每次車路士也會放出高質球員 , 更何況只是一位預備隊球員。

前鋒問題 , 是令利物浦攻守達到不平衝的原因之一 , 他們雖然簽約了沙拿這位今季至今利物浦表現最好的球員 , 中前場還有古天奴 , 文尼 , 米拿和養傷的拉蘭拿可以幫忙組織 , 但在利物浦正正缺乏一位優秀的禁區終結者 , 前鋒線上還有恩格斯 , 但這位長期傷兵 , 仍在復操找回狀態呢。

最後一個問題是球員體能 , 高普可以將他的球員由三星變為三星半 三星半變為四星 , 但他忘記了球員是人不是機械人 , 在近數場的比賽中 , 你也可以看見利物浦在下半場七十多分鐘已開始現疲態 , 這除了是上半場前場逼搶的後果 , 也是除英超外還要應付歐冠做成的體能問題 , 在近四場英超比賽的下半場 , 利物浦只攻入一球 , 剛巧便是利記戰勝李斯特城的一場比賽 , 上半場如狼似虎 , 下半場漸變睡虎 , 是利物浦的問題之一 , 也是高普必須解決的地方 , 但我認為利物浦更感該在比賽中找到他們的攻守平衝 , 什麼時候應該加強防守 , 那怕是回傳給中堅 , 讓前場球員回回氣也好 , 否則一波未完第二波未開結已玩完 。

樓上金鋼棒

會唔會係扮傷 避國際賽

hi everyone

所以先買搵新謝4落黎控制節奏

隻拿比基達今季打成點

如果唔係華迪on99 死猁狗1勝都無埋啦

我最75mins後d入球能力冠絕英超

條友fm全綠字cls

其實雖然話拜仁吸引力大
但呢一年搞成咁
我地出手去爭下都應該有3成機會嘅
同埋入左我地手要回家其實有啲難度
回得拜仁家嘅多數係係德甲打緊

對stoke個場死哂火喎

德國人會比較想去拜多啲

fifa18可以升到89-90

會比較想係真嘅
但亦都有例外
睇下摩佬有幾大魅力啦
如果佢真係想要 就要睇下佢點說服到個球員我地隊波係有前景過拜仁

C. Ronaldo: “I will never forget the Red Devils. I learnt to be better and better being around the best players in the world.” [nike]

臭燒咪例外

Kroos 個啲咪一樣走

死開啦

Kroos ozil 個啲一樣都會出國證明自己
但係唔知哥利斯卡係咪呢啲姐

好鍾意goretzka

仲有基迪拉 Sane

所以我覺得有機會 不過個機會可能係3成咁
睇下個球員點諗 如果講人工個啲我信拜唔夠我地黎
同埋拜黎緊呢一兩年應該都算重建期
另外其實佢黎到可以打咩位
普巴 佢
馬迪
咁？？

佢係matic 個位既

Goretzka踢德甲都成日傷 踢英超我唔係好敢想像

點知FREE 去雲爺爺度就搞笑喇

中秋
團圓

唔撚團圓呀
約左人食飯比人放飛機

矛人約仲慘

有時有啲嘢唔駛講嘅
係要做嘅

Never forget 姐
冇話要番黎

又黎 年年都愛回家

同你一樣橙

死心啦
佢尊重既只係費sir
曼？關佢撚事

cut news黎覆好唔好

原因?

點解ios唔識自動cut quote

真係never forget嘅
之前紀念賽咁近去睇下現身下都得啦
唔講仲以為卡迪夫城離曼市好遠

成日咁搶口扮慈善
又唔見佢幫手做咩
又想買我地ANGEL GOMES

叫佢食屎la

拎完歐聯緊係同隊友興祝
曼狗死返去攬歐霸啦

係tg傾ok？ 係到驚比人屌

下年直接免簽3條友2隻星
諗起都笑

luketoy

想入tg谷

無tg谷for general, 有咩係到講仲好
只有Fifa pro club

返工啦你

如果係開心快樂人女女就好結婚啦

我用大米都入遠射 完全唔現實

條友今季西甲仲未入波

朗隊都勁過佢

今日放假

羊仔唔係係外國咩

你公司有冇月餅食

收到風你地要跑數

你地唔同公司咩

所以咪無月餅食囉屌你 嬲呀

床數？

我玩fifa17時獌買咗哥列斯卡
到我接手教獌時已經87分

又鋪路同美斯過英超

叫左春未呀今日？

勁好多

馬德里狗食屎la

我嚟個風紀一走左就又講女又講返工
真係要整頓下治安

d囝塞車果邊叫春

靠你

聽人講你係萬惡之源
等我捉你返去調教下先

gay

萬惡羊為首

過時過節d 餅呀傻呀嗰d要跑數

唔怪g d人叫我買啦 我睬佢都onj

中秋節快樂

勁在落底姐，傳波廢到

張伯倫分邊.gif

你自己都識講

係外國都屌到女 羊

Manchester United 'BAN Paul Pogba from playing basketball' amid concerns over body and fitness [Mirror]

唔講女
你知我肥7毒 邊到有

有仔

日日幫人含

又係到u u me me

今晚曼區一定靜到仆街 成班偽毒

你咪又係

個topic好高質 唔想咁快1001

屌有傷仲打波

落貢大雨點出街

係屋企fifa喳

今晚打J, 有咩av推介

扮呀你

羊今晚幫我含

痴撚線 又講依啲野

SGA 098

撚羊一年都唔知幫幾多個人含

佢岩岩先tg問我可唔可以幫我含

咪屈

有一半都係企遠柱頂入
羊一招 爆一招

遲早係最區問

呢招真係屈左好耐

紥到個頭成個沙漏咁

爆射術算唔錯

黎猁老母明呀

黎明請猁不要來

一陣佢對猁復出俾你睇添呀

季初爭標的心存在過

然後落到場又用手打波

MMA

從後鎖喉

笑死 個節字係咪錯字

草花頭...

個樂字都繁體

969

970

971

有媒體報道稱，曼市雙雄目前都在關注羅馬的中場球星洛倫佐-柏歷堅尼。

來自Football Italia的報道宣稱，曼聯的球探在上週末羅馬客場2-0戰勝AC米蘭的比賽中出現在了聖西路球場的看台，他們的目的就是考察洛倫佐-柏歷堅尼的表現。

在那場比賽中，洛倫佐-柏歷堅尼在第30分鐘就替補受傷的史杜特文出場，下半時他的助攻幫助迪斯高打破了場上僵局。

與此同時，來自意大利天空體育的報道則指出，曼城也在考察洛倫佐-柏歷堅尼。

該報道相信，曼城九月中旬就已經派球探去奧林匹克球場觀看了羅馬3-0擊敗維羅納的比賽，那場球洛倫佐-柏歷堅尼首發並打滿了全場。

值得一提的是，現年21歲的洛倫佐-柏歷堅尼目前的合同裏包含着一條價值2500萬歐元的解約條款。

973

974

史杜特文又傷

好撚渠

你知我架

上面個個唔知
但另一個柏歷堅尼都傳緊

Pietro Pellegri: The 'next Messi' who is breaking Serie A records

By James Horncastle European football writer
3 Oct
Pietro and Marco Pellegri
Marco Pellegri was emotional after seeing his son, Pietro, score twice for Genoa against Lazio
Marco Pellegri ran a hand through his hair and reached for the phone inside his jacket pocket.

The 53-year-old was doing everything possible not to cry. But it ended up being too much for him, and he slumped into his seat in the Genoa dugout and let the emotion pour out.

Pellegri, the team's administrator, had just seen his son, 16-year-old Pietro, score his and the side's second goal of the night in a Serie A game against Lazio after coming on for Ricardo Centurion in the first half.

A dream come true for the boy's father, Marco once said that if he ever got to see Pietro play for Genoa at the Stadio Luigi Ferraris he could die happy. Consider his life fulfilled then. The pictures of Marco's sobs made headlines around the world and caused Pietro to choke up when shown to him after the game, a 3-2 defeat that condemned Genoa to their worst start in 40 years.

Suddenly it all came back to Pietro. The hours spent in the car as his dad taxied him from one game to the next. The afternoons spent standing in the wind and rain to see his boy. The young striker was overcome with emotion too. After all, this is what they had talked about all along; Pietro scoring in front of the Gradinata Nord, the stand the Genoa fans congregate in. One of their own.

The Pellegris are from Genoa. They live in Pegli, the seaside town to the west of the city where Genoa have their training ground. Marco has worked at the club for years, initially in the academy, now as team manager for the first team. His wife Marzia is from a family of Sampdoria fans. But Pietro "only ever had eyes for Genoa".

When the club were relegated to the third division in a match-fixing scandal 12 years ago, Marco Rossi, the club's talismanic captain, used to come around for dinner and play Playstation with Pellegri's boy. Rossi made 286 appearances for Genoa and remains to this day an idol of the club's fans. Pietro was only ever going to support one club: Genoa, the Grifone.

What makes his story all the more remarkable though is that, despite being so young, the best clubs in the world have been knocking on his door for years.

He could have joined Man Utd

Beppe Marotta, the general manager of Juventus, claims he first tried to sign Pietro two years ago "when nobody" knew anything about him.

This summer Inter actually agreed to pay 60m euros (£53m) for Pietro and another of Genoa's 16-year-old stars, Eddie Salcedo, only for a mix of financial fair play and the capital controls introduced by China's government to scupper the plans of owners Suning.

And on transfer deadline day, AC Milan looked to immediately reinvest the money they got from Torino for M'Baye Niang with a move for Pietro. "But we were unsuccessful," lamented chief executive Marco Fassone.

They will all try again. Some say it is too soon to be sure of Pietro's talent and the watching world has to be cautious. But Italy's Big Three don't want to be too late in recognising it either.

Listen: Euro Leagues Podcast - Barca, Bayern & Ranieri
Genoa owner Enrico Preziosi has been talking Pietro up for a while now. "We have the new Messi," the toy-maker boasted in 2015. "He's called Pellegri." That was the year Roma said they would send Marco Borriello Genoa's way and pay a big chunk of his wages as long as they got Pietro in return.

It was also the year Genoa participated in the Manchester United Premier Cup in Salford. Pietro starred in that tournament as Genoa knocked Real Madrid out and reached the final only to lose 4-3 on penalties to Right to Dream at the AJ Bell Stadium. Shortly afterwards father and son were invited by United to visit the club's Carrington training ground and watch the Reds play Chelsea at Old Trafford.

The Pellegris declined, adjudging Genoa to be the best place for Pietro's development, perhaps with the cases of Federico Macheda, Pierluigi Gollini and Davide Petrucci - who all arrived at Old Trafford with big reputations but did not make a lasting impression - still fresh in their mind.

Besides, Pietro always wished to play for Genoa and knew that sooner or later he might get his chance. The Grifone have produced 96 professionals over the past 12 years, giving debuts to players like Mattia Perin, Domenico Criscito, Stefano Sturaro, Rolando Mandragora and Stephan El Shaarawy.

What Pellegri could not have predicted, despite the belief of everybody at Genoa's academy, is the speed at which it would come.

Pietro made his debut in the final moments against Torino last December. Another defeat, it was the Grifone's last game before the winter break. Marco called it "a wonderful Christmas present". But it was more than that.

Pietro made history, matching a record that has stood unchallenged for almost eight decades. At 15 years and 280 days, he became the youngest player to play in Serie A, equalling Amadeo Amadei, whose first top-flight appearance came at the exact same age for AS Roma in 1937.

Pietro did not let it go to his head. The next morning he was on the phone with Rocco Manganaro [the Under-19s fitness coach] to ask if he could come to Pegli and train with them.

He would have to wait until May, and the final game of the season, for his first start. It too was a day he will not forget in a hurry because it came at a sold-out Stadio Olimpico against Roma, with the home side needing a win to be absolutely sure of automatic qualification for the Champions League. It also just so happened to be Francesco Totti's farewell game.

Three minutes in, Pietro scored and, not content with almost ruining the party, the tall, powerful centre-forward with notable acceleration, etched his name into the history books once more as Serie A's youngest goalscorer after Amadei and Gianni Rivera.

In the mixed zone afterwards, Pietro's thoughts understandably turned to Totti. Twenty five years at one club, which was the team he supported as a boy. Just imagine history repeating…

Ibra is his idol

Pietro Pellegri
Pietro Pellegri leads the line for the Italy Under-17 side
Pietro dedicated his first goal last weekend to the Genoani. "Because I am Genoano," he reasoned. A Genoa supporter. The second was for Marco. Being Pietro, he of course broke another record. In 1931, Silvio Piola became the youngest player to score a brace in the top flight. Pellegri holds that honour now.

Who knows? Maybe one day he'll do what Totti ultimately could not and replace Piola as Serie A's all-time top scorer. His advantage is that he is a striker now at 16 - not 30, which is when Totti changed position from a deeper-lying playmaker - and, as with Gigio Donnarumma, Milan's goalkeeping wunderkind, his size and build are remarkable for his age. Pietro is already 6ft 2ins and looks to Zlatan Ibrahimovic for inspiration for his style of play.

For now, Pietro is keeping his big feet firmly on the ground. He seems very level-headed and getting carried away isn't his style. When it was put to him last Sunday that he'd be the coolest kid in school on Monday morning and could expect girls to throw themselves at him, Pietro gave the impression of having little time for the idea. "My lessons are in the afternoon and I have a private tutor… I've already got a girlfriend."

Pietro preferred to talk about his father instead, whose birth year 1964, is behind the number 64 shirt he wears. "Let's hope I make him cry again," he smiled.

咁呢個Pietro Pellegri都幾識貨 簽得過 希望伊巴係佢加盟我曼嘅動力之一

呢條野15歲上左u19
家下16歲半，打緊意甲，上左四場入2球
Btw 1.91metres now

但條意粉唔好學伊巴咁玩晒意甲三雄 得巴治奧同伊巴先有資格 直接嚟我曼證明自己

仲有派路同邦路斯

16歲仔
買完即借走啦

yes

(>^ω^<)

助攻

10001

呢兩個唔叫真正玩過啦 係喺第一隊頹皮先去第二隊成名

1001

01

下個post繼續屌猁老母

下個po 加返其他相, 死哂link